口交部：中方決定香港特區暫停履行港美司法互助協定

中国狗，跟尾狗

咁肯帶3萬犬隻攻入美領未？

唔係你飛我，係我飛你啊

即係話埋俾美帝知香港司法都俾中共控制埋

真係好撚悶⋯

次次比人插完一刀,
佢先拎把餐刀出黎亮一亮劍大叫好嬲

點解港支唔強力譴責支那單方面停止香港同美國司法互助協議

美國不真誠擁護基本法己犯國安法 開拖吧

又贏

香港同人簽但係由中方決定取消
即係香港個名從來都係呃人

以後有美國疑犯潛逃香港可以直接勒索美國，fatfat